+++
 title = "Компания ZeBrains готовит для вас онлайн-митап"
 date = 2021-03-15
 description = "Компания ZeBrains готовит для вас онлайн-митап"
+++

Компания ZeBrains готовит для вас онлайн-митап
Митап, посвящённый теме искусственного интеллекта. Компания активно занимается развитием направлений AI и ML, успешно реализуя кейсы по распознаванию лиц, речи, объектов и их свойств. 
⠀
Что будет на митапе:
⠀
Специалисты ZeBrains поделятся своей экспертизой в области применения технологий ИИ и расскажут о том, какие проблемы и задачи можно решить с их помощью. 
⠀
Помимо интересных докладов, вас ждёт интерактив со спикерами: вы сможете задать им все интересующие вопросы и поделиться своим мнением и идеями.

Присоединяйтесь и приглашайте участвовать ваших коллег и знакомых! 
⠀
Старт митапа: 25 марта, 18.00 (мск).

Митап пройдёт в формате онлайн, для участия необходимо установить Zoom, а также зарегистрироваться по ссылке: https://meetup.zebrains.ru/ai

#мероприятия